有冇人住過海灣軒或者打算入住？

要三思先好入住
聽講入面啲野成日壞！
馬桶又漏水！浴缸唔知點解可以穿左個窿！
總之你諗到既野都可以壞！
有冇把打絲打住過？或者係入面住過？
分享一下你地曾經有咩爛！

淨係知好多支拿學生係入面住
個到就拆轉做商廈
應該唔會再大認真搞維修

會折？知唔知幾時會折吖？

2018新聞黎
可以google返
政府已經批左更改土地用途
係睇誠哥佢地想幾時拆姐

人地寫拆你就問折